喂喂餵

你老帽！

冇人應你我應你啦

好啦

你話你係邊個邊個
我唔撚識噃